前線班弱智克警邊單野令你最憤怒？

我個人：

1.小柏林拗爆人手腕

2.非禮女示威者，令其走光

3.於高處對人群開槍

班弱智狗打份工咪打份工，玩到上哂身護主，真係好撚痴線同弱智